手足搶到幾多部ip8？

IR 6部

今次fatfat了

派我

一人一部送俾 a pink

拎緊3部上廣洲約妹妹